@inproceedings{Favre:CORIA-TALN:2023,
    author = "Favre, Benoit",
    title = "LIS@DEFT'23 : les LLMs peuvent-ils r\'epondre \`a des QCM ? (a) oui; (b) non; (c) je ne sais pas.",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "36-46",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Questions \`a choix multiple, DEFT, grands mod\`eles de langage, Amorce, GPT, Affinage LoRA",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/479307.pdf"
}
